---
label: Позиции в чеке
order: -40
---

Позиции в чеке необходимо указывать для соблюдения федерального закона

Позиции можно указать как в [сценарии](./scenarios), так и в действии [выставления счета](../actions/payments#bill).

!!!
Позиции для заказа в магазине формируются автоматически.
!!!

!!!
При использовании позиций в счете, сумма счета считается автоматически на основе всех позиций.
!!!

## Редактор позиций { #position-editor }

Редактор выглядит так:

![](../../static/images/position-editor.png)

Поле|Описание { class="compact" }
---------|--------
Код|Ваш код товара. Может принимать любые значения.
Заголовок|Название товарной позиции, будет отображаться в чеке.
Стоимость|Стоимость одной единицы товара.
Количество|Количество товара в позиции. Если указать нулевое количество, позиция будет удалена.

Необходимо заполнить все поля. Вы можете также использовать переменные в каждом поле.